
Если что-то имеешь, всегда хочешь больше,
Lada Priora определенно хуже Porsche.
Но не всем по душе эта тяжкая ноша,
И каждый сам решает, он жертва или коршун.
Вы про меня услышите много хорошего.
Я люблю то, что я делаю, точно это не брошу.
И если кто-то там что-то, переибошил,
Не стоит гнать, это выглядит глупо и дешево.
Я делаю то, что мне нравится.
У меня есть позиция, считаю ее правильной.
Не стоит ждать, пока совсем ничего не останется,
Не доводить, здесь все уже и так на грани.
А что же дальше, что же впереди?
Сколько еще преград на этом пути?
Меня не надо учить, как себя вести.
Я сам готов, кого угодно, загрузить и развести.
Глупости нести – много ума не надо,
Гораздо сложнее говорить людям правду.
Нет ничего крутого в пиаре отравы.
Но какие времена, такие и нравы.
Эти дороги пропитаны злостью и холодом,
На этих улицах снег и всегда зима.
Но все равно я верю этому городу,
В том, что здесь творится, есть и моя вина.
Здесь не имеют смысла разговоры о морали,
Никто не совершенен, никто не идеален.
Ошибки и просчеты в жизни каждого бывали.
В такой момент не хочется, чтоб добивали.
Не появляюсь там, где меня не звали.
Наглость – это не всегда хорошо.
И может быть, я не сильно оригинален,
Но в спину не кричу тому, кто уже ушел.
Жизнь – это не шоу, так что будь аккуратней,
Твои слова могут завтра вернуться обратно.
Смысл становится яснее и понятней,
И не всегда приятна эта горькая правда.
Время все равно ничего не изменит,
Здесь останется наша надежда
И большое количество мнений
В страницах, загруженных прежде.
Время все равно ничего не изменит,
У нас останется наша вера,
Не останется только сомнений,
Дыша этим воздухом свежим.
Горечь поражений и радость побед
Сменяют друг друга уже много лет.
Неправы те, кто говорят, что выхода нет.
Выход есть всегда, важен только момент.
Я оптимист, это точно, как ни крути,
Иначе здесь реально можно с ума сойти.
Время летит, и я рад, что я не один,
Мои пацаны на связи и всегда в сети.
Отпусти свою злость, брат, отпусти.
Просто продолжай двигаться вперед.
Иногда все-таки лучше простить.
Будь уверен, судьба тебе это вернет.
И неизвестно, что несет новый поворот.
Надо оставаться, быть готовым по всему.
То, что я потерял, никто мне не вернет.
И то, что меня прет, меня же тянет ко дну.
Те, кто не с нами и не близки по духу,
Отвалились сами где-то на полпути.
Те, кто готов быть рядом до последнего вздоха,
Их непременно надо уберечь и защитить.
Вы меня знаете, мы давно знакомы.
Делаю от души, не могу по-другому.
Уважение нашим, мир вашему дому.
Для меня это важно, на связи по-любому.
